前度delete咗我contact 個心仲好痛

分咗幾個月 以為自己已經放低咗 頭先睇WhatsApp 個陣見到無咗icon 就知佢del咗 仲同咗條女一齊 一直以為自己行出咗好多 生活得好開心 原來都唔係咁

棄我去者 昨日之日不可留
既然佢咁絕del埋contact
你都係唔好對佢留戀

傻妹 我del咗icon咋

del contact咪仲好

屌 咁似講緊我既
又係分手幾個月 又係一樣del左contact

唔知點解當EX一搵到第個 就會搞到好似得返自己一個冇人要咁
然後就算自己做咗好多嘢 都會否定哂
不過絲打可唔可以分享下你分手後做過啲咩去令自己生活好啲？

人地係點關你撚事咩😂 充實下自己 讀下書增下值 大把機會啦出面😂😂😂

我會諗好多佢好衰嘅嘢 的確有好多 由一開始拍拖個陣已經呃我嘢 我又唔覺得佢好為我 肯付出多 但無計 我中意 如果唔係佢同我講分 我都會繼續忍繼續留低 分個陣就黎完sem 忙到癲 就少咗諗佢 所以我先以為自己放低咗好多

del返佢

通常係新女del

不是啦 我用第個人電話睇過佢WhatsApp 係del咗

遇到新嘅就會忘記舊㗎喇

我都想發展新感情 但可能我放低唔到佢 無留意到身邊既人

想你消失係佢人生中 我明

佢同我一齊緊個陣同其中一個ex有聯絡 話再見亦是朋友

頂佢啦 鳩痕咪鳩痕 有女朋友搵咩前度

心入面要諗住一個自己鍾意嘅人對自己點樣唔好 感覺應該係會好痛
唔知絲打你係鍾情於佢啲咩？
忙碌係幫到啲手嘅 不過嚟緊完sem 應該會多咗好多自己獨處嘅時間

我試過之前話想見多啲都比佢鬧番轉頭 搞到係我唔岩
利申：一星期見一至兩次 唔係全日 通常食餐飯

咁衰咩？

佢追我先 我係變到依賴佢離開唔到佢 佢講嘢好甜 令到我好開心 完sem就番工約朋友啦 一分咗我就約朋友出去玩 係屋企喊到眼腫哂仲無用 同朋友一齊開心啲

鍾意一個人想見佢多啲 都好正常啫
唔知佢可以鬧你啲咩 不過我諗會唔會其實大家嘅愛情觀都唔太一樣？

玩到佢以為我無咗佢都好開心 仲特登搵番我發我脾氣

其實我都唔明 我一直都覺得我地價值觀好唔同 但我好依賴佢 又唔捨得講分手。又怕傷咗佢